[iq題] 2頁內秒到我用鹽酸+硝酸浸賓周

強仔老豆有十兄弟 而強仔老豆係大哥

十兄弟入面邊個條賓周最長？

答案+解釋 答案保證高質

樓主

最短

強仔呀爺
生咗十件一定好強

強仔老豆最年長嘅細佬，即係大老二？

On9
老你老母二 大陸狗

我都唔想用㗎，咁1q題梗係要答啲貼題嘅答案啦，我唔加後面個字又有答案無解釋
btw老二唔係台灣嘢嚟咩 sorry囉

錯

廢到

三長兩短

秒

兩乜春 on9

....

強仔老豆 因為佢係大哥 所以最長

第七個兄弟

ca3

挑 咪又係走數

笑撚死 估唔撚到就收皮

明知走數 我估黎做咩 你都戇尻尻

一係就擺好哂所有場景 連userid上黎先啦 傻閪

ON99

笑撚死

連登傻閪智商=70

長長九鳩？